寧願貴少少食mos burger都唔撚食麥當勞。

價錢雖然貴少少，但mos burger食物質素高幾條街，最重要係自動自覺畀飲筒 唔撚使受麥當勞班商家佬同閪員嘅氣，買麥當勞真係貼錢買難受。

自從M記賣撚咗之後已經低汁咗好多

不過因為平同埋碌得卡
所以會繼續幫襯

真係未見過啲咁閪嘅快餐店
不斷用環保嘅名義去減成本再轉嫁畀消費者，誘騙班環保撚幫手宣傳，仲要食物種類一成不變、食老本係咁出返以前啲shake shake粉同朱古力雪糕扮新嘢，價就一直加。

基層無得揀

老實講
金拱門加價算加得少
大家樂大快活加得仲勁
大家都係食垃圾

呢兩間都食唔落 點解依家啲快餐店可以低質到咁

mos 薯條比得足已經值回票價

m記半夜班伙記同客有時都好燥底
收錢前話到明麥樂雞即炸比你要等3個字,2個字個客就係到屌人老母

M記次次出新包隔一排就會跌質
MOS新果隻安格斯完爆M記果隻

蝦堡好食

已經幾個月無食m記
mos

半夜口痕無其他選擇

好想食野

shake shake fries

薯條都贏九條街

mos好食好多。不過分店小

仲要每支飲筒有個獨立紙包裝

mos照燒汁好味過m記
就算有將軍漢堡都唔食

有時係放左好耐，淋撚哂我屌

喺香港 $25 食到一個M記餐仲咁多嗲
外國七八十蚊一個餐咪又係比垃圾食物你
廿幾蚊質到你四五成飽都仲咁多要求
香港人真係冇得救

垃圾m記加下加下，已經同mos個價唔差得遠
除非你永遠都只食25蚊餐
m記新包個價已經直迫40蚊
40蚊我真係去mos買2個包食仲爽

少左好多分店

美國成日有99 cent 一個包呀，𨳒你個閪

次次都食2個包先夠飽

麥樂雞撚表示只係麥樂雞

求飽肚
你餐餐食白飯算撚數啦

一個餐已經好滿足
mos真材實料

得外賣 係差d 但無法啦都好過McDonald

正在食緊mos睇到呢個post
正到暈啦，求其一個飽都秒殺m記
M記用嚟填肚，mos係享受食物
但唔知點解去親都好少人幫襯，希望唔好執

海鮮堡

真係貴少少昨咩？

正呀mos burger

有飲筒供應

個包愈黎愈細
On9

英國成撚日99P一個cheese burger /apple pie etc , 𨳒你個閪

同埋外國唔係用支那食材, 爭好撚遠

對食野無要求
代表你做人都無乜要求

無必要絕對唔食麥記，根本係幫埋啲唔幫襯嘅菲傭廢老支賊果份錢，仲要無服務唔俾飲管咁賤，留返俾啲賤種環保狗去俾錢食啦！

蝦堡

但係mos要食得飽至少都要70幾80蚊
我仲要唔算大食

做左Mos VIP未

好多年無食mos，想問而家係咪仲係成日用微波爐翻熱，入面熱到嗆喉但d菜就凍到痴肺

點解環保撚唔敢搞9 mos 剩係搞m記
窮人真係好恰d

MOS burger 呢啲垃圾日式漢堡狗也不屌

Mos burger飽的確係好食
唯獨係d飲品中伏，前幾日轉特飲鮮奶咖啡，好難飲

係mos 食過mos burger
屌個薯條淋身

你唔check下外國最低工資同香港最低工資相差幾多?

係

mos 唔派飲筒果排，起碼 d 飲筒會放出嚟比要用既人自己攞

我覺得mos burger好撚難食
利申 而家兩間都唔食

見到淘大 3 月開 mos cafe

mos burger 牛肉冇味 薯條又淋

mos 係日資唔受左膠果套，日資係以客為尊
m 記呢 d 係曾經美資既支資，以錢為本

agger，啲飯堡最伏食，食過幾次就不了，又唔係特別平
m記就唔講啦，以前靠平搵食，而家又貴又難食

食mosburger個價不如食tripleO

前題係你要搵到間mos burger

呢間正常好多，不過越執越少

Mos的姐姐好nice

Mos刷到有會員卡根本抵玩過老麥

mosburger個性價比根本on9 一係去食小店好過

蝦堡正

最近都要去到觀塘先有

終於有人咁講
食過mos burger 真係返唔到轉頭

見到你呢個comment
我覺得你更加無得救

Mos 好味啲野又夠熱
但量真係唔夠 次次要加野
食70蚊先夠飽

mos burger 好心開多啲分店啦
根本有得揀冇人會去幫襯m記

今時今日梗係食shake shack la

冇得救嘅係你

推爆MOS~

M記員工好高質好盡責喎 問佢攞多包茄汁都好似殺撚左佢全家咁 對公司幾忠心

mos burger 啲雞塊同蝦堡

而家轉加大有shark shark
唔會再自動比茄汁

雞塊衰在太少

其實而家嚟講m記個價都開始追到mos burger

真 不過講真 依家m記乜柒安格斯啲價錢就黎拍得住mos burger

塊肉好乾

M記分店數目少左

職員：
走飲筒話環保
我：
環保就唔食m記啦

真，外國俾一舊水食垃圾

人地講緊個M記餐啊，on9仔

mos 回曬塘

mos burger都垃圾啦
至少老麥暫時未到mos咁垃圾

問佢拎多包點止殺全家咁簡單
望住你話已經有 我話想要多包唔該
佢一野掟入去袋到 慘過乞
之後無再食

食過mos根本唔撚會再食福喜

差唔多冇食幾年m

btw mos果d薯條先係薯條

有冇巴打都係金vip

M記得早餐仲食得過,其他不了

淨係食物處理同製作食品個方面都屈哂機 基本上全部都即叫即炸同即叫即整，菜係日日新鮮運到

坐落在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

非常同意

MOS會員

上次用VIP張卡D分換左個免費蝦堡

用料差好遠 食得出， 個包，牛肉同菜都高好多

早幾個月疊 $5 優惠券有排用

M記你現有幾高質？？？
收你25蚊個餐